點解入中大engine嘅人個個都想入CS?

好咩？

好過MAE

cs咁爛grade d野又難 入IE好過. 出到黎都係一樣咁揾到

識讀一定係讀枯枝

ee

比我揀一定揀IE 揀CS個啲一定係被虐狂

有冇讀cs既人 分享下點難法

好hea, 日日走堂

但讀既野係咪好難

唔係

因為支大N展剩係得CS稍微見得下人。

中大工程根本就係出名CS

你勁咪唔難